[異地戀] 圍爐互呻

拋個磚先

放假番咗黎香港探女朋友
好快就要過番外國讀書
女朋友, 好唔捨得你